我只承認呢個時期嘅香港警察

頭頂英冠 屌打而家 洋紫荊

30.6.1997 — END

但已經頓成往事

嗰時你警都唔夠膽報，講閪咩

邊個同你講果陣好好？

有冇聽過好仔唔當差呀

傻撚咗
唔係佢地特別好 只係特區警察比佢地更差

icac嗰期有咩事呢

icac未執笠就好

得罪問句，你97後出世？

睇用詞可能係新移民黎

On9

聽啲老野都係咁講
唔係出人命 / 身家俾人搶哂都唔想報警

當差正仆街

on9

拉啦，幫差佬洗白咩

ICAC先係成件事嘅精髓, 無ICAC時期嗰班狗都黑黑地

天下popo一樣黑

皇家香港警察都好唔得個而家嗰班黑警好多， 只不過係而家班香港黑警比以前皇家香港警察更衰咁解

其實以前都係好黑暗
只係而家更加黑暗 黑暗到出曬面

利申 太公做過皇家警察 聽過佢講唔少野

依家D警署酷刑咪就係以前皇家警察流傳落黎囉